支國話寄N95比老友巴基斯坦 結果係奶罩

唔知支國今次又點派外交戰狼"解畫"
testing kits 有問題得30-40%準 就話人無跟instruction
今次係咪話人無睇說明點戴bra

一定鬧人冇睇清楚說明書

咁樣用咪得囉

連巴基斯坦都撚
印巴聯手就好玩

比假野都算依家係直接玩鳩佢喎

支那借全球爆發玩救援物資口罩外交, 手段本來可能 work,
但支那人質素本身差, 慣左偷呃拐騙, 做乜都無撚用..

習: 好笨友

究竟支國要撚幾多國家先收手

95N 胸圍

強國真係識玩
奶罩都係罩

上面講得好好聽, 點知下面個班貪撚左

奶罩外交

黐線過fake news

印度佬放巴基斯坦新聞信一成好
有時fakenews

但條片係巴基斯坦channel?
連登有無巴基朋友

x2
佢地係敵國

行得太前

批貨四月一日送到？

真定假呀

已問巴基朋友 唔係巴基channel
係專幫印度

即係fake news?
幫手聽下段片講咩
如果fake嘅我澄清返再pin